就完約，求超值手機plan

3台到期，想轉plan
希望至少有4-6g數據同無限公平數據
師傅門請出招

傻仔左，係4-6GB 至岩

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie